全城二噁英 應否落街跑步做運動？

想收集下意見
事到如今 19區都受tg既污染
你地仲落唔落街打波，跑步，做運動？

還死掂死 繼續做 正評
咁咪變相吸多d 唔撚做 負評

求手足幫手推俾國際，美國知
中國製TG有毒

【求下大家，再唔推，香港真係玩完】核污染級別嘅dioxin (二噁英)
分享自 LIHKG 討論區

推！日

可能改去gym room做

出街已經會中招